炳強看過也哭了! 香港警察苦心洗白也不能洗走的元朗721歷史印記

參考資料：

大家有需要時用

元朗721 唔見人
太子831 ＿＿＿

831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人831打死人

831打死人囉
做咩唔出呢隻字